是靚午 秘製豬扒煎強飯

好味

好hea下

點解蛋係強

簡單方便
但冇菜
冇keh屙

好味阿

有蕃茄

一塊

舊蕃茄係煲湯用唔曬加上去既？

豬柳強

塊扒有點琳

食太多菜對身體無益

很好味

速成

今日都要返工？

蛋黄夠唔夠生先

半日師

夠
強黃撈埋啲甜豉油汁

半日點解唔返屋企食印媽氣炸午餐

唔想成日食住家菜

直接同老母反映

佢話唔食就唔好食

可唔可以叫印媽日日請我食氣炸

睇落似雞扒